特區政府強烈譴責美國單方面終止三項雙邊協議

支持政府推行雙方面制裁措施

又係呢句 悶唔悶呀

石頭呢？
反制措施呢？

搞成晚都係得篇咁既嘢咋？
說好的反制呢？

美國今次的決定是不尊重雙邊及多邊主義

想知有無錯

雙邊關係同多邊主義?

**********

完

我反對你單方面宣布同我分手

抵撚死

幾時亮劍反制

Bilateral agreement is bilateral

夏神表示好忙

講咁耐, 有冇邊位美國政府官員違反國安法俾人通緝呀

30000精兵 gogo